it狗去廁所唔洗手

話說我今日去廁所，it部同事係我隔離，佢柯完尿之後唔洗手就出左去

叻